[ViuTV]周一至五2300-0000新劇 迷失假期

親情、感情通通迷失？
尋親係難，要喺七百萬人當中搵一個人喎，
不過更難嘅係，要喺感情上取捨，
左手係俄仔，右手係阿THOR，你會點揀先？
10月22日起 星期一至五晚11:30

開始忙，開定先

開波

🇬🇧

由台灣過黎香港

希望呢套會好睇啦

Viutv 連續三套 plan b 身後 同已讀都麻麻哋
希望呢套好啲

全部都中間開始爛起 身後叫好少少

有冇解釋點解個鬼妹識講廣東話？

尖沙咀的酒店 有錢到

櫃枱做乜一嚟對鬼妹講蝗語

對呢套好有興趣

Book咗酒店都會冇房

係囉，點都有record架喎

根本無睇清楚係咩人黎

除咗身後其他都
已讀不回直情睇完第一集已經唔想睇

籠屋
係咪有啲咁既賓館架？

屌，反而籠屋係正常人住嘅地方
酒店就係畜牧嘅地方

幾鍾意呢個唔識印度話既印度仔

有同感，好順眼

事頭婆

真係有D想搵佢剪頭髮

點解一嚟就問個鬼妹識唔識廣東話？

呢套個畫面睇起來自然啲，係咪唔同導演

咁樣搶人個行李同打劫有咩分別

同搶嘢有乜分別？

咁靚女，劫得過丫

蝸囊->窩囊->廢

咁大間屋

唐樓不嬲都喜出望外咖啦

聯合國賓館

80

海景

海景房

咁又係

九成拎落鴨記整返好部機

鬼妹做得幾好睇

暫時第一集似睇得過

同邊套比 ?

咁快就一集

好似冇睇過就完左

開頭好過之前嗰幾套

BTW標題應該係2330先岩

asha

Plan B

屌，忙中有錯

因為監製唔係南方舞廳
已讀不回 就係合拍片
呢套 d編輯 唔太識

可能內容同埸影夠貼地，有共鳴

第一集雖然內容唔係好多，但係SHOW到好多香港既特色

可以期待一下

同埋就咁睇 呢套劇係sell溫情 唔再係sell懸疑

理想國 咁叠友既 ?

有楊淇

睇定D,已讀開頭都似睇得過

有 Renci

仲有一兩個提名過金像獎

推吓呢套

台灣是個好地方

個片頭係咪係火車度影嚟？

全部外藉人士做警察

多角度性

榴槤

印度海關點解廣東話會咁勁？

邵子風

部機我都有

咁樣講即係應該會整花

咁都斬 死仔

Asha

$600

要人走絕對係壞機flag

係佢店發爛，阻住佢做生意，即刻比翻錢同機你啦

好唔鐘意高空航拍過場

佢做戲真係幾自然喎

PLAN B做得on9姐
頭先廣角影大環境算ok

本身Youtube D片都好睇

呢個真

SBT

香港租金住宿問題

老豆一定變左廢老

拎飯盒

變晒藥房

頭先問佢拎飯盒個阿叔

病個啲係東亞病夫

俄仔

Asha 好鬼靚

係仲有d on9不斷開藥房以為有水賺

真係喺旺角街頭表演

香港點解會變到咁荒謬

成日覺得演默劇d人好辛苦

拎住一本九七前美好風光嘅香港旅遊書

老豆會唔會已經⋯⋯

個鬼妹仔好靚女

平淡貼地小品
幾好睇

企街個俄妹

俄仔成個屋企無左

幾好睇

克里米亞

其實都只係表演搵食,唔需要覺得SAD

比之前果幾套搞到冇乜期待
睇左兩集乘唔錯喎 貼地得黎ok

Asha都有個中文名徐㴓喬，Ansheles都應該改返個中文名，咁應該會令更多香港人記得佢

都係嘅

Ansheles你見到嘛

真心想追落去

好可惜 冇乜宣傳 冇乜人留意

22歲操流利廣東話的俄羅斯靚仔Artem Ansheles（俄仔），因製作短片《請媽媽飲涼茶》及以急口令方式成功挑戰「麥兜點午餐」近期在網絡爆紅，是近期首選「hot guy」，在香港生活了四年的他，除咗為ViuTV節目擔任主持外，最近仲同余安安合作參與劇集《迷失假期》！

初嘗拍劇嘅滋味，Ansheles同英菲混血拍檔Asha（徐㴓喬）朝夕相對拍出真感情，趁住假期，一對小情侶現身中環拍拖行街，一見面就攬到實，熱戀情侶一杯乳酪兩份食玩互餵，甜到漏！

拍拖半日，俄仔同Asha在碼頭吹住海風談心，突然有個外籍靚女參入做「電燈膽」，望真啲，原來係俄仔細妹，由俄羅斯抵港探亞哥的Ayla，一見面就同哥哥女友Asha雞啄唔斷，被冷落的俄仔見眼女友能夠融入家中當然唔會呷醋，三人行係碼頭等船期間仲不停自拍！「俄仔個細妹得16歲，成日都會飛來探哥哥，之前探班都有見佢來，邵子風仲講笑話對佢一見鍾情，由於靚女關係，個個都叫俄仔帶細妹入行！」知情人士透露。

俄仔真人點解黎香港
之前睇蘋果佢話畀ive呃 特登黎香港讀ive

原來佢兩個拍拖
唔知佢地平時溝通係咪講廣東話？

Viu自己都唔重視

應該講英文啦

知情人士

係咪出得知情人士都係假

不過其實佢兩個一齊都唔錯丫，都好順眼

靚仔靚女，好襯

有無知情人士上來講詳細啲

呢套係倉底㗎，上年年尾拍晒㗎啦。
之前諗住排1930都係炮灰時段。

好多鬼

呢套反而無伏

禮拜日開始有新劇

iron man個套？

今晚，悲傷的俄仔

睇節目表冇喎

無留意演員，好似係

又壞喇

理性老人家

符合現實

應該再下禮拜

又壞

白切雞

網絡騙案

9成9係騙局

雞脾

如果有多啲就好

Asha對腳

抄牌練字

攞架車來練下字

好gay ge對白

差婆叫咩名

啲對話

印度神油

Dan yu ??

呢套幾正

拍得幾靚

譚小環

VIU D野真係好貼地 真係香港野
TVB D垃圾就連大陸演員都多過人

屌，香港地真係賣魚蛋好過

已經唔認得

俄羅斯企街

俄妹企街

唔係佢黎

好 local

屌 我果然係臉盲

真係佢黎咩

借個故仔來講啫

嚇得我,重以為真係佢

第二個家

簡簡單單又一集

印度仔真係好乸gay

個洛咩鋒都無plan b咁膠 有進步

真係幾好睇
唔需要咩大道理，但就睇到入心裏面

真係做得好自然

VIU拍多D呢D,放係8:30時間好過啦

有佢，但個角色名叫李家恩，應該係差婆個名

差好遠
佢叫陳雅慧

要cap圖慢慢睇先見到願望寫乜

俄仔冇身份證

泡菜

望咗十個鐘

屌，我無講過

病得好重下

朋友都唔係比你亂搞d野架

日照咁樣定晒格，啲肌肉痺晒架喎

應該係無證，所以好撚驚左一下

條超索俄妹又出現

我估佢已經有難民身份？

哲學家

父母係政要

李嘉誠 Bruce Lee

癲佬講嘢你都信

主題曲個位

李嘉誠 Bruce Li

Carla真係幾正

余安安

大佬

但通常呢d以為9up的位最後可能係真

余安安
諗起造星做評判

媽咪

點解好似無乜人推咁

我應該好耐無睇過五線譜

估唔到同阿媽講中文

真係好睇，你都一齊來推啦

呢D反而幾專心睇,好少望呢度

到底點解死都唔比佢見老豆

Anna = 俄羅斯鳳姐

睇怕要到更後面先會有故仔聽

不過我都係番緊工時開住
呢套好多畫面構圖無得齋聽對白

書店？洗頭？

肥仔賢

唔撚係掛 肥仔賢做鬼妹老豆

好唔似

咁快

呢個表達方式幾好，以背景講故仔

唔係呱

肥佬+黑妹=鬼妹仔樣

無乜嘢好講

老豆老母俾政要捉左

幾好睇 集集都有追

係d成日航拍 個節奏慢好多

好睇呀

俄妹企街係做乜

表現左呢個難民對於後現代社會的一個控訴同無奈

話比你聽嗰個俄妹成日喺嗰度開工。

同 Angeles 一樣要開工。

Ansheles

食環拉阿婆

食環

好寫實

食環狗

阿婆助攻左一下

書店

洗頭艇

好貼地

係viu先夠膽拎呢樣嘢做題材

王昇定日升

王日升/王昇

王昇 1分

以前好多人想走
而家想走都走唔到

個老豆咁樣又唔似肥仔賢喎

有得走都唔走

原來係升

97 移民

個影似 你唔係外賣仔

如果佢走，Carla就唔會來香港

如果唔係乜嘢名人，上一輩既人好難係網上search到架喎

福仔個廣告

煲仔飯會有乜線索？

唉，海旁比大媽搞壞晒啦

應該求其見寫咩都去一去

Shell姨都出黎玩

又整泡菜

Daisy

Anna

差少少先見到

佢係咪都會有一條故事線

終於有俄妹close up，不過樣麻麻，腳就世界級

都似
異地俄仔俄妹

怕醜仔遇上鳳姐

咁都認很

得

的士佬

咁樣完

都算嘅

俄仔要展開攻勢了

戲假情真

呢套戲放1130呢個時段睇真係唔錯
岩岩好

但好似俄仔同carla有條線喎

幾好丫，兩個都好順眼

其實睇演員名都覺得俄妹唔會有乜戲份喇，個角色連名都冇

可以話劇情好舒服

睇左一星期，暫時感覺幾好

同plan b ,身後事務所，已讀不回比，呢套畫面最好睇，希望故事唔好爛尾

Viu 小品戲好過啲所謂大製作
雖然冇乜名氣 但其他野搭救
可惜冇乜人提起

原來係自己幻想

原來見唔到

咁究竟劉錫賢係邊個呢？

俄仔嚇死

使乜咁驚，邊有警察會無端端𢭃個鬼佬

鬼妹成日偷笑好正

咁你又啱

阿妹ok喎

啲錢要blur

銀紙打格仔

比$20

屎有一舊要唔要

多謝港府

多撚謝政府

上訴得直喎，係咪唔使再驚？

話說viu sell黎緊Iron Man套野係認真的金融作品
但我淨係諗起半澤直樹

睇下律政司會唔會上訴

唔係 係驚女警 應該係個女警係ex
上星期有集 佢表演 有個女人係咁望佢

好似話咗唔上訴喎

但望佢嗰個係daisy
但之後冇再出現

印度仔好正

堅持到底呀！

咪係，兩個人來喎

外形接受唔到

印度仔個感覺都係gay gay地

余安安出尖沙咀畫自己個女

劉錫賢原來只係做路人甲

叉飯加價

仆街，唔記得睇
啱啱講咗啲乜？

深水埗想食平飯搵明哥嘛

Tommy

吹住牧童笛嚟rap

今日未食藥

179

阿婆

認錯老豆
病左
俄仔買廿四味過佢
安安姐煲粥佢食
印度仔叫我地要堅持✊
安安姐心入面有啲嘢
今集完

速記

又係4689 777

一開波就洗頭艇

阿婆好有正義感

搞到Carla好老尷

累
集中唔到睇

4689

男聲係李拾壹？

ED

Carla真係好正

以為阿婆出咩事

好彩無事，如果唔係我怕我撐唔住

俄仔件衫 懷仔

幾好睇 每個角色都好似有故事
邵子風應該有情緒病

D對話好真實

警訊

警訊！

仆街，收錢又抽水

仆街

左手交右手

第二張膠椅

又認知起上黎

呢d通常都係會出事

簽名

幾似閻奕格

其實阿妹叫咩名

終於知啲相點解兩個隆

黑膠陳

我地排排坐食果果

首歌

邵子風應該係大病好返

又食環狗
Sad but ture

下集又有仆街政府

又係食環

包仲欣

THX

唔知點解，我好明白俄仔嘅心情

路是人行出來的

安安姐好沈穩

屌，又食環狗

黎料

安安姐

其實阿妹係唔係唔存在

俄仔做咩事

覺得自己放棄左跳舞，對唔住個女仔

依法辦事呢幾年真係聽好多
而家難聽過粗口

我都想知，係咪做左咩錯事

終於見到個同鄉

死左？！

選擇性依法辦事

佢黐左線？

夜媽媽跳依d 咁仆街

今日食左藥未

香港邊有老豆老母

係得阿爺

應該ff出黎 其他人見唔到咁

但之前有集成班係到唱歌

所以尋日似同阿星傾計又似同阿妹傾計

應該係得大哥賢先見到，因為係幻覺
安安姐係去佢個女成日去嘅地方畫畫懷念佢
至於發生咩事，真係要再睇落去
好sad，阿妹丫

有d似既 尋日生日個集 佢同呀星疊左位 疊聲 無人覺有問題
頭先大哥賢up左咩 安安姐 問佢係咪無食藥

問佢有無買股票

佢問：阿妹呢，唔一齊返來嘅？

唔係問咗你有無食藥先講咩

應該係呢句
大哥賢本身係金融才俊 安安姐 都好勢利咁
累死左個女 就大哥賢就傻左 安安姐都變左
開左蝸囊 照顧d後生仔

問左阿妹先，安安姐無出聲
跟住話阿媽好多白頭髮
安安姐就已經嬲嬲地話，今日係咪無食藥

睇怕都似，但可能係大哥賢累死左阿妹
佢成日話阿妹想做咩就做咩
應該係之前話過阿妹，鬧佢玩音樂無用

咁大哥賢個妹叫咩名？ 好似無介紹過比其他人咁
但又解釋唔到頭先係尖沙咀 食環狗拉人個陣 唔通係安安姐 對個女既投影？ 因為成日 都係個短髮主音唱 反而係佢個女把聲 鏡頭係咁影佢唱

尋日嗰集個生日party最尾我都覺得奇怪，點解成班人擁埋大哥賢時好似少咗個人，但嗰陣都冇諗過阿妹係FF出嚟

叫咩名又真係無印象
令我諗起呢套動畫

原來我記錯

Tell me what you want

呀~~~

616=約會取消

成班諗衰野

睇到咁細

20年前，好多鋪都執咗啦

可能真係王昇

見佢係咁寫616

20年,點會記得呀

點解唔覺得係王昇？

因為 佢寫得唔好 2來肥仔腎 話識一個叫王日升

留言都咁high

越講越誇

發生咩事

又打多把

真係無左個人

呢套野D歌幾好聽

好似尋日咁講

有冇人覺得隊樂隊另一個女仔個樣好似迪迪仔？

係,開場結尾都

歌好聽

好鍾意睇呢種小品情懷戲

就咁啦啦啦都可以咁好聽幾有FEEL

屌
收樓狗

劇情超展開 多左條友 似爭女 3角戀
地產佬 收樓洗橫手

個人幾鍾意D無人唱嘅音樂

我覺得呢套仲好睇過之前個幾套, 之前個幾套未做之前係咁宣傳好似好勁咁

雷聲大雨點小

係

呢類 貼地嘅劇 我覺得好正

d歌又幾好聽

幾好睇喎
劇情簡簡單單

見到安安姐畫畫個笑容
我啲眼水就不自覺地飈撚左出來

劇組又挑戰底線
又搞星婆

唔好搞星婆啦

Carla

老人痴呆

一出呢啲劇情就

做乜撚

一開波就抽下水先

我養鬼仔

Jason 叫親呢個名都仆街

曖昧

俄仔著人字拖

認同

地産

求打過和

大哥賢癲得來又幾型喎

垃圾發展商

地產狗

match

俄仔到底係睇咩片

約定

印度仔係hehe

真係無

之前試過出女仔她
所以都唔知男定女

Ah lok 好慘
大哥賢癲還癲 仲記得支結他

咁他呢個字男女都用得嘅

鬼仔一出來就獻左個好計

條友叫wing 男女都得

阿妹好重要

拎出世紙
王昇1賠1
王日升1賠2

下集carla同呀星好返？一齊拎出世紙

屌
All in王昇

食藥

扮啪，仲扣喉
死仔包

咩事 ?

鬥扮嘢 ?

屌，玩咁大

1年租

我話無收到就無收到

高鐵 抽水

有排起

屌 外快實係炒飛

印度仔中伏

同喬寶寶

俄仔真係慘

溝仔

又驚慈母，又驚daisy

你班外國回港的撚識點解香港人唔理強國人咩

shell姨

係咪俄妹同俄仔有條線
俄妹其實感覺幾gfable

算唔算為左呀妹唔食藥

原來一路扮食藥

唔怪得無好過

開古未，印度仔fd係男定女

呀希事件？

仔

呀希

哦！！

勞斯萊斯

集體頭痛

哦⋯⋯你係阿希

好正 你係呀希 哦 哦

果然係昇

真係王昇

一齊戴衣架

1賠1

聽到係男人 就頭痛 衣架

係囉
王日升根本比哂hint

All in左都賠咁少

正體用昇，升係咪蝗語

關咩事 寫法唔同姐
肯定係老母打直寫王昇
咁咪好易睇錯做王日升

屌唔怪得個字幕一路都用緊男仔他
笑死真係

又啱，佢阿媽係外國人，講得通

下集就講俄仔
我覺得呢套野算係咁 鋪左好多條線 每條線逐集收返
同埋呢套野d誘導算係咁 呀妹 王昇 wing

哩套劇抽水能力好強

阿wing笑撚死我

抽得來個故仔又好貼地
有居住問題，餐搵餐食，街頭藝人，難民？
無人好似膠劇個種無限金錢人存在，
除左大哥賢，可惜癲左，
shell姨，一個真慈母 ，阿妹
好多社會議題，露宿者，執紙皮，食環狗
成個流程好舒服，開始因爲Carla而睇，
到家下每個角色都令人印象深刻
每個人都拍得好自然，好入戲

佢又串連到都幾勁

自然得來又舒服
直頭好睇過真情個一類九廿幾條街
錯過左真係好可惜

越睇越好睇
VIUTV其實拍呢種小品劇最好睇，夠貼地

拳皇

正丫

俄仔做咩咁驚

怕俾人拉

估唔到拍得幾好
啲航拍shot少返啲就perfect

難民

留低佢一個

會唔會炒股票破左産

唔識打
街霸反而仲好上手

佢唔夠膽做錯事，怕俾人發現無證

kof2002之後就無再掂過
以前仲有買佢漫畫睇

咁掂法俄仔會唔會俾慈母逗

都話慈母唔逗外國人

呢d應該係好多非法移民/黑工有共鳴的地方

住咁耐 點會無證

其實個高空拍係想表達出香港靚嘅一面

行到夜晚都唔打多次比人

王昇

諗下懷仔

把聲好似係

應該係啦

露宿者 王昇

條伏線伏得咁巧妙

人情味加佬味，好L正

露宿者個演員好熟口面

鬼仔性格，大脾好平常啫

咩呀

咩到好尷尬

袁富華把聲之前出過了

我都覺

你個名

人地叫李富華

對太陽感覺

費事嘈呀！

俄仔係咪有病

袁富華

打錯字

Plan b 身後事務所都有做

終於走

咁污糟

玩急讀嗰個

點解會播以前財經

原來響度出

超快講野，笑左

之前有一個真係咁樣講嘢好快, 重快過佢.

依家擺明拎呢件事嚟玩

原來我攪錯

係佢黎架…

明明佢本人

no, 唔係佢嚟, 係新拍, 橂仿only.

資深舞台劇演員

係咪快過淨話嗰個呀 ?

其實快得嚟都幾清楚

好多人想上公屋

搵到喇

真係嗰露宿者係佢老竇

左膠害人
結果一個名

聽日個集 好沉重咁

好人無好報

應該係有人Q緊話要快.

就end都推唔到一個post

好睇 但冇乜人睇

有睇
只係冇講嘢啫

你係咪玩野呀

真係收工丫

係咪阿妹出事

金仔主線

carla好好服務

CS

死左好耐啦喎

218 218

開波個度賢仔係咁跑嘛

唔知係咪講返之前
定係賢哥諗起佢

應該係之前嘅事，跑得慢，就後悔一世

俄妹

真係越睇越
幾時先會講俄妹個故

應該同俄仔有關

來啦，王昇要來啦

confirmed 係

輸左？

2秒

韓仔

230-218=

唔係220咩

應該係分鐘

金仔

救人係啱架，唔好喊！

喊緊都有韓國口音

救人要緊

俄仔都因為救人？

睇到眼濕濕

真係泡菜人

一次過打沉哂全部人

一直係度抽泣緊

好sad

全部都無證？

咁快就結局

過期居留咋

呢套真係好睇，唔想咁快完丫

呢套劇真係幾好睇 寫得幾好
對上一套覺得好睇已經係綠豆

金仔 你無做錯到

好睇

原來已經就做完

阿金走lu

Daisy d 戲好似怪怪地

呢個女仔幾好

讀對白？

追到上門

原來個女係真架

無證又真係煩

唔通阿SIR係阿WING

好慘的生世

應該係

Vanya仲未夠7年

衣架

咩事

Wing

阿wing

臨飛先發現無家可歸
都好過The Terminal咁響機場做人球

都係

其實會好崩潰
係出面玩完想返屋企個陣，
就發現原來咩都無曬

要賣

係時候要散了

其實我都試過類似
有年比人炒左之後plan左去旅行，而響旅行之前已經firm左番黎番工
點知去左旅行幾日話我聽新公司執左

比平時更樣衰

呢個就還好嘅
新公司無咩感情丫嘛
俄仔就係屋企人同朋友咩都無曬

俄仔個"家"冇埋
新地方乜都唔識 文化 語言等
真係幾慘

之前單野本身就係低能

做得到的就係理想
做唔到的先係夢想

但人地比人遣返都係乜都無喎

阿妹

唉屌

但係而家先黎後悔

其實大哥賢係最正常個個

睇到好撚心噏

就係跑得唔夠快，攞唔切個結他俾阿妹

講真，過海要快就搭地鐵再轉的士啦

賢哥成套劇都個態都係對阿妹嘅愧疚

都係趕唔到

因為唔食藥先見到阿妹

拍到咁入心入肺，你叫我之後點抽離丫

呢集

呢集世界級

救命丫，好多眼水

如果我係大哥腎，其實又真係點可以放得低

shell姨，唔好丫

終於賣左

哩集好到位...好腰心腰肺...
大哥賢堅好戲

大哥賢係個真男人

佢做得好好，頭嗰幾集好似痴線佬咁唔知佢做緊咩，原來嗰時已經入哂戲

別人笑我太瘋癲

個老母死左啦，死佬

viu搵左好多識做戲的演員

仲有周圍嘅人都好入戲，個個個樣都好sad

哩套劇令個個演員都有超班演出

但係今集開頭聽到我
Van ya
彎 ya
番 ya

屌

呢套嘢真係好好睇
之前用咗2日追晒10幾集到live
今集大哥腎睇到我
好矛盾 又想快啲睇到下一集 又唔想佢咁快完

真係唔想佢完

呢集真係痴撚線 Cls

原來頭幾集痴線係鋪排

其實我初頭係想睇asha同俄仔第一次拍戲
估唔到套野越睇越好睇

老實講 初頭麻麻地大哥腎
唔係咁順眼 估佢唔到咁好戲

唔似前兩套身後同已讀有頭威

呢兩套睇咗頭幾集
連上網追返嘅意慾都冇

呢套反而拍得淡淡然 但故事線好得

因為我想做你女婿
細個無父母真係差好遠

唔會

影帝級演技

股票佬係抵死
但又真係無面去見佢地嘅

坐過監
出到黎又無人無物
就算想搵人都唔易啦

仲要係英國

其實都係
見番都唔知點樣面對

機票都買唔起

一鏡到尾
成個對話無停過，好自然，呢段無得煮丫

聽日

結局開始,無開心過

經歷左咁多野
真係會唔想見人架
我諗親戚朋友都唔想見
唔係使咩訓天橋底

尋日連追返8集嚟睇，好好睇呀，笑中有淚，個個都演得好好呀，除咗Daisy讀稿式對白同俄仔要睇字幕先知佢講乜外其他都好完美 「你唔係外賣仔」真係好戲到痴線，每一個微細動作都係做緊戲，演活緊個角色
好唔捨得呢套嘢呀，每個角色都唔捨得，好似一家人咁

Daisy 喺呢套劇比平時更樣衰

好耐冇live了

啲衣架砌到好型

但老實謂
響香港想走自己的路真的太難

係一個金錢掛帥既社會好難講夢想

ZZZZZZZZZZZZZ

星婆識打call台

佢地個代一定識架喎

係個個年代，反而識call台多過手機

但到咗而家仲識打？仲記得call台電話號碼？

老人痴呆可能係以前d野先最清楚

回光

星呢條線未交代老豆老母去向

唔好死呀

星婆

首歌幾正

啱feel

兩個人一齊突然消失咁離奇

唉屌
我諗番起響鄉下兩老

聽日最後一集了

好down，
阿婆又開始失憶，
條女又準備走，
旅館又折埋，
老豆老母又無消息
我係阿星可能會轉身對住條街……

如果當時正值八九民運的話

強力部門

咩歌黎
其實人在高高低低

海關！！

仲有時間同機會丫，巴打

屌真係拉人

係入境處

被拉了

俄仔丫

佢背好似係寫海關

我爸媽仲響香港健在
但鄉下爺嫲已經

入境處

入境處呀，同埋黑工根本唔關海關事

尾二嗰集先有新歌嘅喂？

咁快大結局了，好唔捨得

求bgm
原來駱振偉係拎過新人獎
今集首歌
同埋好鐘意片尾 la la la la
每日同呀妹一齊睇完都會一齊la

打鼓嗰part

好靚仔呀.....屌

個樣咁開心 有身分證拎！？

第2個人

今日好多大結局

下個禮拜好科幻~~可以期待下

今日係蝸囊最後一日

鼎爺咁樣

溝啦頂

大哥腎
半醉半醒咁

大哥賢好High

俄妹呢

要拖啦

要被拉喇

係俄仔面前溝佢條女

屌

俄仔中意佢咩？

現實傳緊拍拖嘛

Asha係俄仔現實女友嘛

其實俄仔俄妹無端端點解識？
之前兩個只係經過零交流

條女好似雙性戀

邊個唱

俄妹
雖然係企街

Asha 喺girls talk 話佢男朋友係變性人喎

成日都見到面 但大家同鄉

係美國個個？

義肢

原來係單腳

小魚 義肢

義肢都跳到咁勁，會唔會誇咗啲

好靚仔

Asha唔係同緊女女拍拖咩

每個角色都有個背景

又有幻覺

今次終於好返

呢個？

再一次證實，睇嘢唔可以睇外表

邊個舉報佢？照理應該冇人識佢

拉哂

俄妹都拉埋

俄妹都中伏埋

俄雞

兩個一齊翻去，都叫有個人陪

所以就解釋左點解佢會緊張叫vanya去追夢

世界好細，但人之間嘅距離好遠

因爲佢自己無辦法

啲歌好聽

片頭廣東話版

合唱

完了

呢套劇嘅歌真係好正

完

好好睇

有無彩蛋

mola mola

可唔可以出2

無

Btw 下一套抄black mirror?

王貽興應該有份寫故事

好似唔係喎 係片尾lalala果首

藍XX，網上小說

假若愛有時限

係,見有名

唔想咁快完

係片尾l

個結局有好多遺陷
但真係好好睇

唔睇好,講真

Sor

冇睇過

完咗要重睇多幾次
真心高質，之前晚晚半個鐘咁睇有時會覺得有啲鬆散，但重睇返發現原來有好多細節位

佢收得好埋，收到最後一集先唱俾你聽

呢套野小品得黎啲歌好好聽，睇得好舒服
係太現實有少少遺憾

求你喜歡我好嗎
世界上

片尾曲 別碰